ICAC ACO 助理文書主任 2021 （1）

廉政公署現招聘合適人選填補助理文書主任(廉政公署)職位空缺。

薪酬:總薪級表第 3 點(每月港幣 15,560 元)至總薪級表第 15 點(每
月港幣 31,750 元)【註(1)】。

入職條件:申請人必須-
(a) (i) (ii)
(b) (c)
註:
在香港中學文憑考試考獲五科(包括數學科)第 2 級或同 等或以上成績，或具同等學歷【註(2)至(3)】;或
在香港中學會考考獲五科(包括數學科)第 2 級/E 級或 以上成績，或具同等學歷【註(3)至(4)】;
符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會 考中國語文科和英國語文科考獲第 2 級或以上成績，或具 同等學歷【註(4)至(5)】;及
中文文書處理速度達每分鐘 20 字及英文文書處理速度達 每分鐘 30 字，並具備一般商業電腦軟件的應用知識。

聘用條款:
受聘者通常以合約方式僱用，合約為期兩年半，包括首 12 個月的試用 期。如僱員在合約期內的工作表現及行為良好，在合約圓滿結束時，將 可獲發約滿酬金。續約與否視乎受聘者的工作表現及行為而定。根據《強 制性公積金計劃條例》(香港法例第 485 章)，本署將作出安排，為僱員 向一個註冊強制性公積金計劃(強積金計劃)供款。僱員所得的合約酬 金，加上本署向強積金計劃作出的供款，將相等於僱員在合約期內實任 職位所得底薪總額的 25%。

截止申請日期:2021 年 4 月 9 日

討論谷：

討論谷：

唔係公務員？年年續約跳Point？

跟公務員人工跳

如果真係執左唔續約咪GG

無人知未來事

夕陽部門